鐵探原版主題曲好聽好多

胡鴻鈞唱得好聽過牙FRED好多

就因為唔續約就俾肥圖抽起

難聽都夾硬換俾鄭俊弘

星夢呢間公司真係無恥到心寒！！

希望孝子快啲轉公司棄暗投明

出面大把世界

想聽孝子版本

同牙FRED真係爭好多皮

肥圖可恥

其實明明孝子就上緊

無得抽身

拍埋降魔的就收手啦唔好再拍了

Agger

我覺得會呃到佢續約再換人唱
個仆街何哲圖有咩做唔出

推推

反差好大

TVB藝人胡鴻鈞空降福州開唱 稱林峰一點都沒架子 - 每日頭條 -

依家個版本條撚樣又錬住把閪聲係度震音首首都係咁

牙FRED音域根本窄
具爆發力嘅歌無可能唱到

推

牙flirt 真係唱得好難聽

好少可有唱歌咁難聽嘅歌手

虐狗弘一唱低音似諗經， 一唱高音似太監

咩唱法黎

獨特唱歌技巧

毒特難聽的唱歌技巧